意大利既存在證明一帶一路只係中國賣比非洲既一個假希望

一個本身有自己歷史同文明既國家，係先天性冇可能食得落支共個套on9野